
                      Excelente pelicula la animacion impecable el mensaje de toda la saga increible y mejor final no pudo ser ya que no hay mejor amistad que ver a tu amigo ser feliz aunque no sea juntos
        
            